屌那星 夏天仆街死啦

黐笠笠 點解你仲未撚死牙？😂

Me比蚊嘈醒

me俾ig post笑醒😂😂😂

吊

無覺悟嘅人🙂

開抽濕機就冇咁癡立立舒服好多

✨人口啜濕氣✨

我部抽濕機太細部都冇用嘅

有冇關門窗
開抽氣扇和抽油煙機都會影響

你間房太大

祝福聲想你都聽到

我住緊湯房

有

依啲鐘數係應該聽frank ocean

class a tryna be class a++++

=.= one兩個
=.=
=,=
=.="
= =
... =.=

就算無兩個都唔撚會啦
原本以為係1已經有壞打算
點知係2點瞓得心安理得你班人

9－10公升已足夠